既然廢老買口罩買到你咁燥 不如拍賣 價高者得啦

你班廢老，人地好心良心價賣口罩，供貨有幾多就幾多都拎晒出黎。
買唔到就發撚晒老皮，想拎啲良心出黎都要畀人屌。
一係話人無講供貨量，有講貨量又屌人地少。
賣畀醫護優先又屌。

正苦呢？無攞過出黎畀你用喎。
正當啲舖頭張羅緊搵到口罩，你老母，而家先話睇到口罩有需要。
啱呀，支持你地既正苦啦。

屌你老母，買撚到你地咁忟，不撚如價高者得啦，大家都唔撚洗煩。夠撚晒公平未？
反而賣到貴一貴果啲藥房，又唔見你屌喎。

無口罩畀你既政府你唔屌；
賣貴口罩畀你既藥房你唔屌；
賣黑心口罩果啲你又唔屌；
專捉撚住有良心既人黎屌！

其實個道理同醫護罷工一撚樣。做嘢既實幹既就畀人任屌。
屌啦，屌啦，最好屌撚到更多醫護罷工，到時多撚謝你地呢班藍絲核彈。
支持醫護罷工

拍賣fitfit

好似呢位巴打咁大大聲屌9啲藍屍廢老就啱啦！

大家一齊嗌！「高官廢人！還罩於民！」